點睇啲撲街成日用莊定斤來踩我地護琦/小姐姐點知個莊定斤咪又係中國人

又話好能黃

莊定斤打手唔敢回?